用隻股票黎形容你自己 & 你另一半 & 你老豆老母

我：阿里巴巴
我條女：VISA
老豆：MSFT
老母：中國海洋石油

彪

早晨

早晨咁多位

0011 2318 0005

你條女供到你食翅

我：amzn

阿爸：中國鐵塔
阿媽：SQQQ
我：SQ

我:中國鐵塔
老母：INTC
老豆：TSLA
條女：TVIX

me：長實
樓主：微軟

好絕望

我 ：AMD
阿爸：BABA
阿媽：939

父母 : aapl

我：tsla

ME : Amazon
我條女：AMD
老豆: BRK
老母： BYND

有曬畫面

我 TSLA

條女 TSLA

老豆 TSLA

老母 TSLA